究竟已讀不回係咩心態

叫春post

唔想覆你咪唔覆你囉 有咩心態

覆你都多舊魚，所以已讀不回

吊你癮

唔知同你講乜好咪唔覆囉, 有好難明咩

唔想同你傾。

不如搵人開個集中post 俾班on9入去叫春啦
秒經喇大佬

有時唔知點回

唔想覆
我都成日俾人已讀不回

sigh